發夢 火法師點解唔向恆仔偷師

當年人地有場地之利 E家石屎地好難開範圍技